# General Binary Tree
## Traversal
中序和后序stack和morris的诀窍就是看成左支递归结构, 千万不要把stack想得太recursive， 只应想成以后现在可以记录以后需要访问的东西的一个数据结构
### Recursion-Traversal
### Stack-Traversal
栈的作用就是为了保存以后要访问的东西
- Preorder
    * Can contain no nullptr
    * 退栈的理由和情形, 以及如何联系到入栈: 退栈就是为了访问，除了访问还要决定入栈以及之后的访问顺序
- Inorder
    * stack Can contain no nullptr
    * 退栈的理由和情形, 以及如何联系到入栈:
        - 只有左退，即遇到nullptr表示左路访问完成，最后访问的一定是(1) 左树为空，则是纯左退 (2)左路最右下的右树，看似右退其实也是找到子树的root然后左腿， 
        - 在左路扩张的时候, 一直走
        - 入栈: 所以进栈就是为了进右路，供之后访问
- PostOrder
    * stack Can contain no nullptr
    * 宏观地分析：
        - 整个左支结构遍历结束，算是一个递归结构结束，标志是左支最后一个是否被访问； 对于某一个递归子结构来说，左边访问结束并不算结束，因为还要访问右路，得重新加进去
        - 到底是左退还是右退其实是必须看栈内元素才能真实确定，只能退栈以后判断了
    * 退栈的理由和情形, 以及如何联系到入栈:
        - 左路一路退回来, 如果发现要是要访问右路，则退出大循环，因为此时要开始一个新的递归结构，左路判断方式：非右路一路退，则即左路退，左路方式退代表一个左支结构访问结束
            - 看看要不要访问右路，要的话，访问，不然访问自己以后,可以一直在小循环里继续左路一路退，这是可以一直到程序结束的
        - 右路一路退回来，或者左退且不用访问右路， 则为小循环，判断方式：右路是不是刚访问过； 或者右路是空
            - 直到变成左路回退为止，至此一个左支递归结构访问完成
        - 入栈: 凡是有左路就需要进栈，| 左路退回，去访问右路都得进栈，因为以后要用. 入栈时机其实也是一个记忆难点
    * 记忆方法：这个比较难，
        - 想象一下一开始一定是左路扩展
        - 扩展到第一个不能扩展的时候就还是看那个节点的右路，如果要访问右路，则大循环结束，开始递归结构
        - 如果不用访问右路，则左退，一直到第一次要访问右路的时候，压栈自己，指针指向那个右路的ROOT，大循环此时结束，表示进行一次递归
        - 递归开始就重复上述步骤，直到进行退栈， 则看退栈规则，大体就是左退右退都可以在小循环里进行，无非就是左退要看看是否访问右路，因为有可能会进入递归结构
        - 如果即不用访问右路，也不用递归，想象一下，其实就直接一路左退结束了，所以注意： 结束的方式只能是左退!!
### Morris-Traversal
# BST